加拿大手足 ACHK 有嘢想大家幫手啊!!

就係想大家幫手 Send Email 俾加拿大總理杜魯多
想唔想加拿大快啲跟美國制裁港官？
加拿大嘅執政黨係自由黨
對中國問題佢地一向都行得比較慢
希望大家可以一齊推佢幾下

Email 都幫你地 draft 好晒啦！
用緊手機嘅朋友撳呢度︰

用緊電腦嘅朋友撳呢度︰

記住寫埋個下款先 Send

封信嘅大體內容同訴求︰
黎智英、周庭、李宇軒、李宗澤及最少另外六位社運人士被捕，情勢已是相當嚴峻。香港人、各個海外支援團體以及支持香港社運的加拿大人亦受威脅。
我們要求加拿大政府為港人提供「避風港」，並聯同其它國家制裁害港官員。

原 post︰

一齊塞爆杜魯多個 Email

杜魯多等緊你

ACHK 官網

Push

有冇人幫下手

一齊嚟打動杜魯多

一齊加速加拿大戰線

制裁港官 需要你幫手

幫手推下呢個 post 同正評

果條左膠，得個樣

不過幫推

推

執政黨

Pishhhhhhhhhh

send咗

Done !

大家快！

Send 1 send ! Pls

又話要去加拿大！

Hello

推！

出下力

上熱門

Thank you !!!

Merci!!

室塞爆杜魯多

Thank you ACHK Handlegsss

已send
推

喺加拿大嘅手足麻煩幫手email Trudeau, Francois-Philippe Champagne, 同埋自己個MP

push ar

tui

幫緊你幫緊你

push

小醇姐姐

推，要天下圍攻支那

手機link好似唔work

咩唔work

Email 都幫你地 draft 好晒啦！用緊手機嘅朋友撳呢度︰http://alliancecanadahk.com/achk-email-campaign-mobile

我入到條link
一入去個下會叫你揀用咩開
我用gmail開就ok